梁振英與蔡子強的新仇舊恨

【夫婦齊心】
2014年，中大學者蔡子強撰文
批評梁振英把精神狀態堪憂的
女兒梁齊昕作公關宣傳
被梁太唐青儀批評「刻毒涼薄」
5年後，蔡子強撰文讚正服刑的黃浩銘
觸動梁振英出POST批評

#梁振英問蔡為何不培養子女佔中
#HeDoesntHaveABaby

新聞

原圖：文匯報、港人講地資料圖片

倒抽一口涼氣

蔡子強有仔女？好似婚都未結